#### 1.2.2 Жизненный цикл разработки ПО
ЖИЗНЕННЫЙ ЦИКЛ РАЗРАБОТКИ ПО
DEVOPS
CI/CD 
Методогиии разработки ПО

#### 2.1
Методы тестирования
Тестирование ПО
как писать понятный код

#### 2.2
Обзор языков программирования
Как взаимодействует программа с ядро
BASH



Введение в python
python roadmap

Структуры данных и алгоритмы
Binary search trees
recursion
sorting algoritms

